尖咀良心邊爐推介-漁一海鮮火鍋料理

今日同朋友出尖沙咀食飯，喺巴打之前整嘅黃藍Google Map搵食，搵倒間良心邊爐
我朋友一入鋪頭就好唔客氣咁問老細你哋係咪黃㗎？老細都好唔客氣咁話，係呀我哋係黃㗎

知道係同道中人，就即刻坐低。

坐低無耐，老細就送咗碟椒鹽蝦腐比我哋，話係同道中人請我哋食嘅

個蝦腐好好食，熱辣辣有鑊氣

啲邊爐料都好新鮮好大份，同有驚喜

我哋叫咗個杏汁豬肺湯底，開頭以為會好似熱杏霜咁臭，但飲落無臭味仲好潤

最後埋單老細又好唔客氣咁話大家同道中人比我八折我哋，埋單每人二百零蚊咋

之後同老細傾開，原來佢哋諗住嚟緊會派飯劵比小朋友，等佢哋唔洗挨肚餓

但我見間鋪頭成晚得幾枱客，樓下間7仔仲多客過佢
身為和理非嘅你，真係要大大力、好唔客氣咁用錢懲罰呀老細，唔係佢邊有錢派飯比小朋友呀？

[url]漁一海鮮火鍋料理
網上訂座享6折優惠兼賺里數
網址:
地址: 尖沙咀寶勒巷3-7A號萬事昌廣場2樓1號舖
電話: 63143288
=====================
憑恒生信用卡於喜來登酒店、萬麗海景酒店及康得思酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！[/url]

望落唔錯 下次試下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Ok 同老婆會去幫襯

打手樣出晒黎

廣告味濃 好似OpenRice d文既風格

邊有人會一坐低就問老細
你係咪黃架...

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

因為驚去錯鋪頭嘛

打手feel濃

咁點解你要叫個自己覺得可能會臭既湯底呀
貼錢買難受？

因為朋友想食嘛

做多左了

做多做少都好，大家盡做啦
呢個時候我覺得做多啲，幫吓自己有同一信念嘅人係好應該

大家都去多啲黃餐廳食飯再開post一齊做打手啦

大家一人做多一步

廣告feel

屌你老母個個爭住出黎食人血饅頭

廣告

太假了
收收皮吧

咪再上黎賣廣告

呢間係幾好 不過呢openrice訂本身都起碼八折

尋日去左
味道可以，偏貴
另外留意到佢全程播tvb

仆你個街咁都得 連登仔同我食到佢無貨

唔係啩，屌佢叫佢轉台啦